香港人首創！萬人創作奇幻懸疑故事，創意嚇到popo震騰騰

五日之前，Now員工在警署被毆打，兩小時之後才送院做手術搶救。呢單警暴事件有齊人證物證，咁樣的真核彈只係上了熱門幾個鐘，之後就又被查案post蓋過咗，冇人再關心。
唔係話查案有咩唔好，但大家沈迷於去搵傳說中的屠龍寶刀，反而忽視手上的真核彈，咁樣係咪太傻了？
其實運動去到呢個階段，大家不免對各種Popo濫權的新聞已經完全麻木。而只有混合了魔幻、陰謀、美少女等各樣流行通俗元素的都市奇聞才能激起大眾的關心。大家話就話抵制TVB，但其實由TVB培育長大的香港人，心裡面永遠都係一個標準的TVB粉絲。大家試想想，目前流傳的關於彥霖事件的種種揣測，是否都同TVB偵探連續劇的劇情十分相似？因為連登仔現在應承了自己唔再睇TVB，所以唯有上網同大家一起編織一個類似TVB連續劇的故事，其實大家仍然是TVB的孝子賢孫。
呢種獵奇心態，消耗了大家的時間與精力。鐵證如山的警暴冇人關心，懸疑虛幻的秘聞卻不斷泛濫。後人將如何恥笑我地？2019年有一班連登仔，集體創作咗關於一個妙齡少女的奇幻淒美故事，但現實中切切實實遭受警暴的人卻一直未能沈冤得雪。

補上關於Now員工在警署被毆打的post:
【已FC】 Now員工在警署樓梯被毒打，兩小時後送院接受手術施救

push

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook